進擊的巨人作者 去中國一定比人拉

艾倫 : 對岸沒有自由

我冇野講

漫畫119有未

d無腦巨人=廢佬
相似度真係好多。圍牆，自由，紛爭，內戰

你睇到邊第一季？

好似爭兩集就睇晒，可惜又要等漫畫先有final

無腦巨唔似廢老啦
佢地係被逼食人架喎

牆內派先係廢老

咁你可以用咩形容呢個角色，高官？

無
除非你知邊啲人係被迫做野

我覺得似廢佬係因為廢佬們被洗腦，又去洗人地腦，然後又撐親中。變相被洗果埋同被人食左冇分別

洗腦，極權，貪腐，文明落後，貧富懸殊

［保皇怕輸搞分化］三毛五毛全力攻打黃碧雲又失敗

你追埋漫畫，就會發現套嘢真係貼近香港情況